Куб собран из одинаковых резисторов сопротивлением $R$. Три резистора заменили на идеальные перемычки,
как указано на рисунке\figref.
\begin{enumtask}
    \item Найдите общее сопротивление получившейся системы между контактами $A$ и $B$.
    \item Какие резисторы из оставшихся можно убрать так, что это не изменит общее сопротивление системы?
    \item Если известно, что сила тока, текущего через большинство резисторов электрической цепи, равна
        $I = 2\unit{А}$, вычислите силу тока в проводе, подсоединенном к узлу $A$ (или~$B$).
    \item Вычислите силу тока, текущего через идеальную перемычку $AA'$.
\end{enumtask}
\answer{$2R / 5$, $KC'$ и $CL$, $10\unit{А}$, $6\unit{А}$}
\tags{10, регион, электричество, схема}